如無意外，英格蘭應該仲有一場

果場係季軍戰？

Ching sick ball 心水清